終於比我諗到點幫BIG BANG OPPA東山再起

鄭俊英話晒都係歌手
只要鄭俊英頂替太陽個位
咁樣BIG BANG就可以升格為完全犯罪天團
我夠膽講一定可以紅遍全球
全世界都冇出現過咁嶄新既諗頭

屌你老母係我地頭搞事

咁都比你諗到..

從前有三隻蝦

改名做Big Gang搞大茶飯好過
就算衰左俾人塔哂都有人會拎黎拍戲
坐住監收版權又fat fat

一隻係你 一隻係邊狗 一隻係MOMOLAND狗

個po好撚低質

低極都有你墊底